<resources>
    <string name="app_name">BTTF: Currency Exchange</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string-array name="years">
        <item>1941</item>
        <item>1955</item>
        <item>1985</item>
        <item>2015</item>
    </string-array>

    <string-array name="months">
        <item>JAN</item>
        <item>FEB</item>
        <item>MAR</item>
        <item>APR</item>
        <item>MAY</item>
        <item>JUN</item>
        <item>JUL</item>
        <item>AUG</item>
        <item>SEP</item>
        <item>OCT</item>
        <item>NOV</item>
        <item>DEC</item>
    </string-array>

    <string-array name="months_deposit">
        <item>января</item>
        <item>февраля</item>
        <item>марта</item>
        <item>апреля</item>
        <item>мая</item>
        <item>июня</item>
        <item>июля</item>
        <item>августа</item>
        <item>сентября</item>
        <item>октября</item>
        <item>ноября</item>
        <item>декабря</item>
    </string-array>

    <string-array name="time_types">
        <item>destination time</item>
        <item>present time</item>
        <item>last time departed</item>
    </string-array>

    <string-array name="purse_currency_names">
        <item>Рубль Императорской России</item>
        <item>Советский рубль</item>
        <item>Российский рубль</item>
        <item>Доллар</item>
        <item>Фунт стерлингов</item>
    </string-array>

    <string-array name="interests_names">
        <item>7%</item>
        <item>10%</item>
        <item>12%</item>
        <item>13.5%</item>
        <item>16%</item>
        <item>22%</item>
    </string-array>

    <string-array name="deposit_currencies_names_before_1998">
        <item>Доллар</item>
        <item>Фунт стерлингов</item>
    </string-array>

    <string-array name="deposit_currencies_names_after_1998">
        <item>Доллар</item>
        <item>Фунт стерлингов</item>
        <item>Рубль</item>
    </string-array>

    <string-array name="resources_names">
        <item>Плутоний</item>
        <item>Топливо</item>
    </string-array>

    <string name="activity_main_my_deposits">Мои вклады</string>
    <string name="activity_main_my_purse">Мои сбережения</string>
    <string name="activity_main_button_exchange">Обменять</string>
    <string name="activity_main_button_travel">Переместиться</string>

    <string name="deposit_add_text">Добавить</string>
    <string name="deposit_currency_text">Валюта</string>
    <string name="deposit_interest_text">Процентная ставка</string>
    <string name="deposit_item_initial_time">Вклад создан</string>
    <string name="deposit_item_initial_value">Первоначальный взнос:</string>
    <string name="deposit_item_current_value">Состояние вклада:</string>
    <string name="deposit_item_income">Доход по вкладу:</string>

    <string name="plutonium_count">Плутоний:</string>
    <string name="fuel_count">Топливо:</string>

    <string name="dialog_choose_currency_title">Выберите валюту</string>
    <string name="dialog_choose_currency_positive">Ок</string>
    <string name="dialog_choose_currency_negative">Отмена</string>

    <string name="currency_dollars">Доллары</string>
    <string name="currency_rubles">Рубли</string>
    <string name="currency_pounds">Фунты</string>

    <string name="destination_panel_name">destination time</string>
    <string name="present_panel_name">present time</string>
    <string name="last_departure_panel_name">last time departed</string>
    <string name="title_activity_main_menu">MainMenu</string>

    <string name="hello_world">Hello world!</string>
    <string name="BTTFCurrencyExchange">BTTF: Currency Exchange</string>
    <string name="new_game">New Game</string>
    <string name="_continue">Continue</string>
    <string name="_options">Options</string>
    <string name="_exit">Exit</string>

    <string name="game_description">Предыстория.\n
Марти Макфлай возвращается назад в будущее из далекого 1885 года, покидая городок Хилл-Вэлли времен Дикого Запада и оставляя своего друга, доктора Эмита Брауна, влюбленного в учительницу Клару Клейтон, и попадает в свой 1985, оказавшись на железнодорожных рельсах и успев выпрыгнуть из машины времени DeLorean DMC-12, которую потом переехало поездом вдребезги. Подойдя к обломкам машины, чтобы посмотреть, что от нее осталось, он говорит: «Что ж, док, она уничтожена, как ты и хотел…». Его не покидала мысль о том купленном спортивном альманахе, который мог бы принести ему доход, если б док не выбросил его в 2015 в мусорный бак и не начались потом разворачиваться странные события, когда наши герои вернулись обратно в 1985. Но, вспомнив, что, это была его вина, и не купив этот чертов альманах, ничего бы не произошло, он начал думать о том, как можно срубить деньжат другим способом, используя машину времени и не создавая опасных ситуаций, путешествуя во времени… Спустя некоторое время Марти со своей возлюбленной Дженнифер Паркер приезжают посмотреть на то место, где была уничтожена машина. Достав из песка остаток от спаленной фотографии, сделанной 5 сентября 1885 года, на которой изображен Эмит Браун, стоящий возле больших часов, возлюбленные услышали предупреждающий сигнал о приближении поезда и увидели, как начали закрываться два шлагбаума. И вдруг внезапно они отлетели в сторону от примчавшегося поезда времени, созданным доктором Брауном и работающем на пару. Из открывшихся дверей показался Эмит, его жена Клара и двое детей: Жуль и Верн. Марти был рад видеть своего друга. Ученый привез ему сувенир, в котором оказалась фотография от 05.09.1885 с надписью «Марти, спутнику во времени», иллюстрирующая их возле часов. Поблагодарив дока, юноша спросил о возможности вернуть машину времени Delorean DMC-12, чтобы осуществить свою мечту о заработке, путешествуя во времени. Он сказал, что нашел другой безопасный и надежный способ зарабатывания денег, который основывался на обмене валют. Д. Браун, взглянув на него с недоумением и немного подумав, ответил ему: «Хорошо, садитесь в поезд, да пристегнитесь, мы летим обратно в 1885 год, на Дикий Запад, на то место, где ты спрятал машину…». «Подожди, док, а как мы вернемся оттуда назад в будущее? Бензобак же будет пробит стрелами, а плутония с бензином тогда вообще не было!» - спросил Марти. На что другой ответил: «Не переживайте, у меня как раз собой в коробке есть 5 штук плутония и ящик инструментов для ремонта бензобака и несколько литров бензина…». Сев в летающий поезд, все отправились назад в прошлое. Наконец после перемещения Д. Браун починил Delorean, заправил ее бензином и 1 шт плутония и положил остальные внутрь салона. Все попрощались, док пожелал Марти удачи и молодые возлюбленные переместились в Ваше время.\n\n

Цель игры:\n
Играя в роли Марти, увеличить свои сбережения, путешествуя во времени и обменивая разные доступные валюты между собой, основываясь на нестабильности курса.\n\n

Описание игры:\n
Действие начинает развиваться в Вашем времени, а у персонажа изначально есть только одна тысяча долларов, 5 контейнеров с плутонием и 5 литров бензина. Для того чтобы иметь возможность перемещаться во времени, необходимо докупать плутоний с бензином. Диапазон времени для перемещения ограничен 1900 и 2045 годами. Имеется возможность открывать вклады в банке под разные процентные ставки с 1900 года в долларах и фунтах. С 1 января 1998 года можно иметь вклады в рублях. Максимально доступное количество вкладов для открытия: три, один на каждый вид валюты.</string>
    <string name="about">About</string>

</resources>
